Sammi放下傷痛備戰演唱會「經歷過才懂」

本月中爆出「安心事件」，引起全城熱烈討論。隨着鄭秀文（Sammi）發文表示原諒老公許志安（安仔）後，事情亦告一段落。而將於7月舉行演唱會的Sammi現今已回復心情，並表示會積極備戰演唱會。

Sammi經歷此次考驗後深有所悟，今日（28日）於社交網分享近日的心情，她寫道：「並沒有什麼魔法，什麼一夜變藍天，但恩典夠用。 過去這星期香港天氣都帶陰帶雨帶雷，上星期有一夜晚，天空更忽然一下子被暗黑籠罩， 那股黑竟比黑更黑，烈風暴雨好像咆哮， 那麼的令人畏懼。今天終於稍微放晴，天空似鬆了一口氣，我相信藍天會回來。」

她又表示：「想說既決定了，餘下的就交給時間，時間會幫助局中者走出一條新路，但在時間面前人人平等，時間不能跳格， 無論決定什麼事，『決定』與『目的地』之間的就是過程，而往往就是在此等過程中，讓人在當中慢慢學習、領悟，直到抵達目的地。事實上，亦必須在『如常地生活當中』經歷修復和糾正過程, 不能浪費時光，並帶著信心靜候將來。」